強烈建議記者們全部一人一支電筒閃尻林鄭個賊婆

橫掂都係講廢話，閃撚到佢燥底。